[連登指標]唔借錢, 唔炒工具, 只買賣正股, 年回報幾多先可以叫股神

唔借錢, 唔炒工具, 只買賣正股, 年回報幾多先可以叫股神

300%

最近一年點買可以300%

20

倍升股

呢個世代小米夠吹到下隻QQ咁啦
都係手神問題買唔買得中一隻
股神應該唔係睇運氣係睇分析

743

長期跑贏大市

佢係睇咩影響升跌, 上跌好很大喎

保險佬夠話得啦
依意係通帳加多幾多%?